不如定返個重建連濃場日

依家好多連濃場比人清灑，藍田比人淸左9成，其他區亦比人清左好多，連濃埸文宣的好地方，不如定返個重建連濃場日，例如今個月6號，可以宣傳埋8號民陣遊行

痴撚線預約拘捕定等藍絲就時間拎刀落黎同你當然肚